櫻坂46暨日向坂46交流區第一百三十三回

第一次開post 諗唔到打咩！！！

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」12月9日予定発売!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

LM

新post LM

lm

發覺叫○生ちゃん嘅女仔都好高質

はぶちゃん同にぶちゃん

平妹留名

保乃SR 熟肉

光仔留名

Lm

留名

你嗰張表情唔係幾到位

利申最愛好花

留名同支持小平

好花對眼

好似講緊音驚留名

新po留明

請大家唔好忘記今日係日向坂最高の発明 井口眞緒嘅生日

老井生日快樂

佢呢個look真係幾還原

會做多集？

佢之前係上abema個個
今次係正傳個個

請大家支持pon姐新戲

唔係兩個都係abema

Btw呢兩集隊嘉賓比德井係咁鬧好正

一個係しくじり先生 俺みたいになるな!! 喺朝日台同Abema播，係正編，松田下次上呢個

另一個係しくじり先生 お笑い研究部，分家之後淨係喺Abema播

原來ひなこい預定今個月出

我迫不及待好想玩玩了

點跟呀 老井生日都記得

玩唔到咁多驚

點解neru ig 新相 咁多人留言nibu?

都係撞車呢幕，其餘都短髮

話似樣

D人盲能

あすのめざましテレビ気になる人がいたらRT♪ 櫻坂46 ▽布袋寅泰 ▽吉井和哉 ▽香取慎吾 ▽Matt ▽デーブ・スペクター ▽川島明(麒麟) ▽木村卓寛(天津) ▽南野拓実 ▽大幡しえり ☆内容変更の際はご了承下さい #めざましテレビ

唔通終於有

係咪Mv

想要會長本野

睇twitter話原本有埋句にぱー但係del咗

句にぱー本身係寒蟬古手梨花ネタ
neru有睇寒蟬嘅話用呢個ネタ有幾出奇

想要會長多啲

我愛你

首先你要養得起佢好似話要噴香水落啲公仔到訓

好貴氣

緊係等佢養啦
做軟飯王

仲有得抽

平仔套戲係咪有預告架

呢個

好想睇

好似話聽日會首播新歌mv

兩套都想睇

呢套>三角窗

就咁睇應該幾重戲分wo

之前Nibu都有用過

★１１月１１日（水）はやドキ！の
エンタメ・スポーツ情報②です。
#ミキ #アインシュタイン
#TWICE #櫻坂４６ #高橋真麻 #高橋英樹
#藤川球児 #奥川恭伸 #田中恒成
※生放送なので変更の可能性があります。

好想睇佢同大沼出啲大自然外景

一個上天 一個下海嗎
我都睇想外景

森林外景啦又

香港上唔上

有新嘢

3首新歌MV
丁死人

一定唔會咁好死3首一齊出啦

一定吊你引吊足成個月

一星期一首差唔多啦

仲可能淨出teaser

咁多野上

兩套平仔都係三番
三角佢係魔力受害者俾男人利用，再要俾男主角們拯救
殺手佢係輪椅受害者俾男人利用，再要俾男主角拯救

我覺得兩套都唔會上

佢成日上quiz番組,唔出奇
你話上突破file就意外la

不過就快出碟 會推一波上唔同節目都唔出奇啦

梳,無跟開

等出碟

有新料到

正

另外一條片

土生同小池不如結婚算

夏鈴個節目膠味濃郁

玩filter

有得睇

「櫻坂46」1stシングル『Nobody'sfault』の振付を担当させて頂きました。櫻の花が舞い始めました
I did the choreography for the 1th single of “Sakurazaka 46”. TAKAHIRO(上野隆博)

繼續都係佢

2020年12月9日(水)に発売する1stシングル『Nobody's fault』に収録される
藤吉夏鈴がセンターを務める「なぜ 恋をして来なかったんだろう？」が
11月15日(日)放送のニッポン放送「櫻坂46 こちら有楽町星空放送局」にて初オンエアが決定！
是非ラジオをチェックしてくださ

收錄內容

最後好撚型

瘋狂loop了

Cut左gif唔知放唔放上黎好

有舊歌WO
重新唱過?定錄比LAST LIVE果時用埋唔好晒

夏鈴

唔係online live的video咩

仲要係當cw全碟收錄

第一眼睇左做なぜ

其實歌名點解

全部人逐小趴落黎再拉遠鏡個幕幾正

我反而覺得個幕幾恐怖

我覺得好型

真 呢度勁能型

個隊型諗起語未來

火影結印

正
同埋令我諗起Ambivalent一開波個度,又係全員趴,不過嗰次係閉眼

我有密集恐懼症
剩係覺得好多個人頭

最後光仔走佬之後成班捉佢笑左

同時間佐藤詩織講再見🚬

2020-11-11 12:00:35

今日がメッセージも最後になります😢
これでもう皆さんとは本当にお別れだぁ…

又要瘋狂LOOP了

啲人會唔會認為係STU

我自己第一感覺已經係又船又海邊

不過用魚眼鏡頭,見倒角落啲人變異形拉長

睇到呢幕，我反而諗起《ガラスを割れ!》

好多舊歌的影子

講真其實我幾唔like佢哋著校服

小小避雷針feel

校服又好似係某首舊歌
唔記得

我諗起 危なっかしい計画

你地講既我都諗起

係wo

點解戀愛冇發生？

佢唱呢啲甜歌又幾正

今朝睇Twitter 出嘅片，見到佢哋拍依個位笑場

個個un下un下係度笑

睇完一次完整mv

1. 天天夏玲risa pon pon都多鏡頭，下幾單都應該係捧佢哋同光仔為主
2. 校服果度勁有避雷針feel
3. 大海整特效認真笑咗，我以為下一刻要摩西分紅海
4. 最後結尾上綠色坡道，再加櫻花飄落，好有象徵意義

重新出發嘅感覺

同埋有到好似隊長交咗張畫紙俾唔知邊個上面好似畫咗欅樹

大海特效估佢唔到
不過仲以為真係會分開紅海

官網版頭淨番夏玲天天coming soon，光仔已經變mv link

應該一星期一隻掛

畫紙果個位又係好快，睇唔到，淨係見到馬馬嘅浮誇演技

藤吉夏鈴センター曲「なぜ 恋をして来なかったんだろう？」11/15(日)“こち星”にて初オンエア！

下星期應該會有MV

夏玲

天天c果首似係半信半疑

睇完其實我覺得有少少似約定的夢幻島

唔係Buddies 好似得三首有MV

我好似攪錯左，應該係buddies ，半信半疑果feel太夾天天

張圖應該係mv尾果段山路

未訓醒咁

開頭仲要整啲船開船聲

天同田村隻船仔最後係咪冇咗影

沉左船

光：走先
Pon姐同理佐姐：仲想走

一齊上山插旗

浮誇完之後又甜笑返
天發脾氣嗰度又係好過癮

live online 有bluray
睇黎last live 出碟有望

果果都同樣諗法

愛の救世主

1單放live online，咁仲有冇mb個人嘅片？

好似type c 同d 就係2期個人pv

無一期PV

二期宜家先有個人PV已經好慘架啦
比新人機會啦

我仲想睇梨加2號機

感動係冇鎖地區

好多日本人先講原來咁多外國人睇櫻坂

我真係好撚鍾意櫻坂46

好那些年

雖然上次已經講過
但真係估唔到武元賣得咁少

大園真係好犀利

佢fans service真係勁ge

mv好正

日日早上同晚上msg已經夠

其實佢都唔差 點解賣咁少

尋晚猜包剪揼段片

猜錯啦一定 邊可以咁古惑

排牙硬傷

猜輸咗

其實點睇
咁睇fu醬係咪死哂

空哂果啲咪無人氣 一目瞭然

圓形無數字即係仲有位？空格就代表仲有勁多位？

完賣數又點計

圓形入面數字代表用幾多次應募先完賣 所以上面一堆圓圈2就代表佢地第三次開始已經無得抽

得個圓無數字都係代表終於賣哂 只有純空白先仲有得抽

圓形冇數字代表3次完售

細屋仲賣得多過大屋。。。
大屋會唔會下單跌選拔

其實佢唔係櫻8都已經唔係選拔嚟

其實佢人氣真係咁差咩 搞到好似因為副隊個名先留得低咁

屌 點解我唔抽下晶寶

你而家都仲可以抽ga

大園玲股市持續上升

唔洗好似 跟本就係
21人時期已經係中下游

1日6部 有6日 Total咪36部
完賣數咪睇下賣晒幾多部
如果睇山崎天嘅話咪即係33/36

有人計埋每個人鏡頭有幾多秒

C都仲係最多
治標唔治本

其實都剪得幾準

2大園玲 2尾関梨香

不過佢2個啲鏡頭真係一飛就過

第三排最慘其實都預左

依幅圖睇幾多次都好好笑

原來陣間連續有兩個地上波番組上 都真係好耐冇見了

等咗好耐啦屌

仲未得閒得mv

但老實講，依家少左人入表題曲，再加本身隻舞都冇欅果陣咁激烈咁亂，已經易d睇到樣，算係咁。

但好似d cm講，首mv嘅講故事能力比欅差少少，影出嚟係靚嘅，但有d位有少少不明所以，例如係大海cg牆，我覺得其實係唔需要，不過好似換咗監製，所以拍攝手法唔同左

之前係集中晒用平手一個人個視角去講

而家係分散晒咗去每個人攪到要留意野多咗

小林玻璃is ready

係咪出矛盾

唔知有無解讀錯 但係守屋茜人氣都咁一般？

茜好似握手一向都成績唔係好好

調番轉就其實上村握手人氣一向唔差

佢解讀得幾好，最後上跑上綠色山，係咪代表要超越欅，化為櫻呢？

我都同意呢個mv既表達手法冇以前咁好
景揀得好、鏡又影得靚
不過影下呢度影下嗰度冇乜重點咁
最後海浪CG同綠幕街景
整CG不如成班衝落海玩水仲好啦

仲以為個街景係真

係我角度黎講個Mv已經拍得幾好，咁我又唔會要求到個個mv都拍到神作咁
如果誰鐘都拍mv應該仲正

真，突然由郊外變街景係怪怪地，
但睇睇吓又好似致敬緊Silent Majority個MV咁 單人大頭shot
個CG似想表達跳起一野打破個海浪前進咁

以為個海會分開

如果分開就可以夾番SM

佢嘅人設唔太吸引到人

個導演都係拍cm多，咁唔怪得

座山

新潟仲要離島...好遠

佢係樣樣都有
但係又唔算突出咁

反而ngt唔去個到拍

好難去聖地巡礼

搵個生手黎做一單喎咁真係好咩
不過叫做有得睇又拍得唔差就算
開始期待緊夏鈴天天個mv

個MV真係有啲普通

終於去呢個節目

佐久間P都係日向著名打手

終於上オードリー冠番

超鍾意睇あちこちオードリー 呢個冠番簡直係電視版嘅ANN

終於可以同晌合作

好記得佢比好花篇blog整到喊

希望快d有字幕

臭閪團不了

要等到12月先OA 好想快睇

好期待冇台本會傾啲咩會唔會有不用意な発言出現

係咪又可以番組私有化

呢個應該難啲因為真係以藝人為主
所以見到晌上都真係幾意外

當然如果反應好的話應該可以上第二次 想睇好花隊長＋贔屓Mb上

原來聽日係佢生日

有冇人為佢推po

贔屓member talk力比較弱,唔一定上到

有若林喺到一定會拋個波比你

加上之前上親呢個節目嘅藝人喺オードリー嘅氣氛之下，即使係新人或前輩都會好自然地爆出一啲平時唔會講嘅嘢出嚟所以先有「不用意な発言禁止」個牌喺到提兩邊都要小心啲講嘢

如果搞事組4個上晒
可能掉轉若林狂爆料

抖啖氣再嚟

加油

Push

見仲有20頁 幫你推下

新飯幫手推

做C唔多鏡頭
咁唔通3排既多咩
比得佢做C緊係想捧佢架啦

呢D藝人節目你唔好預佢地會上咁多
佢地未必做得黎

MV後面有個人喺到打鼓